討論明日大嶼的真正目的，今次搞逃犯條例咁急會唔會係計劃之一？

個個一講明日大嶼就剩係諗填咁多海會用盡香港庫房
反而好少見有討論填咁多海興建咁大個人工島，同現時起咁多公路、口岸、大橋背後嘅真正目的

不如討論下中共背後對香港、大灣區規劃嘅大方向去預計將來香港有機會遇到咩類型嘅奇怪法案衝擊香港核心價值
最後達至2047年結束對香港50年不變、一國兩制嘅承諾

首先，我諗唔明點解香港政府要將今次逃犯條例推得咁急，而且遇到一百萬人遊行都仲企咁硬要推、612衝突後先話暫緩
而啱啱個星期二百萬零一人遊行都唔可以令佢改暫緩做撤回，玩文字遊戲呃人兩者一樣，實質上係留一手俾自己有機會反口

如果今次送中成功通過左，下一樣要過嘅就會係明日大嶼
會唔會係明日大嶼計劃入面，有地方係需要有反送中呢個條例喺度先有佢嘅意義
到時政府已將送中條例拎到手，香港人再點出嚟反抗都改變唔到
仲可以順手用嚟捉哂反抗嘅我地

仲有隔離post講澳門大灣警區資訊互通又會唔會有關
有無人幫手搵下之前政府有推過咩政策搵線索

Focus on 明日大愚la 冇5000億 美金就會對聯蟹匯率有impact ga la
到時港元脫鈎
公公婆婆就擠提㗎啦

佢搞完會點樣改變香港先最大問題

可以點做

唔好意思
原來已經有post 傾緊

由小處到大局，逃犯條例的真面目。